返完屋企抖 依家出去幫拖 等我

出面啲人責任好重大 一少全部一獲熟

我都黎緊

冇錯 我地要既唔係愈夜愈少人 係愈黎愈多人先岩

屋企要我交人走咗
巴打靠你守埋我嗰份

唔緊要，有事記得記得彈返出去幫拖就得
暫時仲可以聽父母話
遲啲可能淨係聽得維尼話
守護香港

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!